買完插水定賣完爆升慘啲

利申我兩個都係

無錢買最慘

爆升

梗係插水啦

Both

賣完爆升慘過食屎

心態上爆升慘啲

買完插水 仲有機會升返 賣完爆升多數唔敢追

梗係爆升, 趺我仲可以溝下

係，成日喺度後悔唔果斷

賣完爆升 如果本身都賺 OR 平手
梗係好過買完插水

一個有錢落袋
一個倒錢落海

買完插水即係睇錯 止蝕離場
賣完爆升即係有新利好訊號突破 考慮再入場

A股插完水谷底panic sell
再高追B股
跟住A股爆升，B股free fall

賣sq買gme